﻿
Geodata BR - Brasil
===================

Este projeto contém arquivos [Geojson](http://geojson.org/) com os perímetros
dos municípios brasileiros dividido por estado


### Região Norte
* AC / Acre - [geojson/geojs-12-mun.json](geojson/geojs-12-mun.json)
* AM / Amazonas - [geojson/geojs-13-mun.json](geojson/geojs-13-mun.json)
* AP / Amapá - [geojson/geojs-16-mun.json](geojson/geojs-16-mun.json)
* PA / Pará  - [geojson/geojs-15-mun.json](geojson/geojs-15-mun.json)
* RO / Rondônia - [geojson/geojs-11-mun.json](geojson/geojs-11-mun.json)
* RR / Roraima - [geojson/geojs-14-mun.json](geojson/geojs-14-mun.json)
* TO / Tocantins - [geojson/geojs-17-mun.json](geojson/geojs-17-mun.json)


### Região Nordeste
* AL / Alagoas - [geojson/geojs-27-mun.json](geojson/geojs-27-mun.json)
* BA / Bahia - [geojson/geojs-29-mun.json](geojson/geojs-29-mun.json)
* CE / Ceará - [geojson/geojs-23-mun.json](geojson/geojs-23-mun.json)
* MA / Maranhão - [geojson/geojs-21-mun.json](geojson/geojs-21-mun.json)
* PB / Paraíba - [geojson/geojs-25-mun.json](geojson/geojs-25-mun.json)
* PE / Pernambuco - [geojson/geojs-26-mun.json](geojson/geojs-26-mun.json)
* PI / Piauí - [geojson/geojs-22-mun.json](geojson/geojs-22-mun.json)
* RN / Rio Grande do Norte - [geojson/geojs-24-mun.json](geojson/geojs-24-mun.json)
* SE / Sergipe - [geojson/geojs-28-mun.json](geojson/geojs-28-mun.json)


### Região Sudeste
* ES / Espíriro Santo - [geojson/geojs-32-mun.json](geojson/geojs-32-mun.json)
* MG / Minas Gerais - [geojson/geojs-31-mun.json](geojson/geojs-31-mun.json)
* RJ / Rio de Janeiro - [geojson/geojs-33-mun.json](geojson/geojs-33-mun.json)
* SP / São Paulo - [geojson/geojs-35-mun.json](geojson/geojs-35-mun.json)


### Região Sul
* PR / Paraná - [geojson/geojs-41-mun.json](geojson/geojs-41-mun.json)
* RS / Rio Grande do Sul - [geojson/geojs-43-mun.json](geojson/geojs-43-mun.json)
* SC / Santa Catarina - [geojson/geojs-42-mun.json](geojson/geojs-42-mun.json)


### Região Centro-Oeste
* DF / Distrito Federal - [geojson/geojs-53-mun.json](geojson/geojs-53-mun.json) 
* GO / Goiás - [geojson/geojs-52-mun.json](geojson/geojs-52-mun.json)
* MT / Mato Grosso - [geojson/geojs-51-mun.json](geojson/geojs-51-mun.json)
* MS / Mato Grosso do Sul - [geojson/geojs-50-mun.json](geojson/geojs-50-mun.json)


### Brasil
* BR / Brasil - [geojson/geojs-100-mun.json](geojson/geojs-100-mun.json)


Fonte dos dados
---------------
[IBGE](http://ibge.gov.br/)


Projetos relacionados
--------------------- 
* https://github.com/fititnt/gis-dataset-brasil
* https://github.com/carolinabigonha/br-atlas
* https://github.com/luizpedone/municipal-brazilian-geodata


Palavras-chave / Keywords
-------------------------
BR, Brasil, Brazil, mapa, map, mapas, maps, Geojson, geo, json, GIS
